34姨濃情推介：最正即食麵

1號一定要連湯飲
2號加醋即刻吊起個味
3號冇評語

冬陰功正

真係好正
我敢講泰菜東南亞第一

咸咸酸酸辣辣會令人想不停咁飲

mama好食

不過始終唔及檳城白加喱

lm

蕭生有冇圖
畀你燈一燈一陣間廠執笠

個熱量同辛辣麵一樣份量
之後就戒咗

係 食屎好過

mama冬蔭功麵
274卡 11479kj
total fat 11.7
飽脂 4.5
反脂 0
碳水36.6
糖3.9
鈉 1815

呢隻喎

274卡 一日可食3個喎

最正一定係Singapore Laksa

sor 唔記得講平時會食兩包

冇食過

有冇圖

食兩包飲埋湯個鈉質超標到仆街

每日可攝取幾多

真心咩

食得就唔諗咁多
真係好撚好食
係減肥先戒咗
行過大生超市，20蚊10包，好撚誘惑

反省下

每日2000以下

泰國麵由細到大都係兩包兩包咁食

1700鈉一日只可食1.3個

2號好食？
見過唔敢買黎試 我呢邊都幾貴下
3號咩味？